香港人需要一場真正既暴動

首先要理解，點解要暴動先

暴動影響城市國家運作，從而影響政府商家利益。成功例子真係好多

而家既中資裝修成效太低，每一間中資銀行／知名藍店起碼要20分鐘先拆到，影響唔到到佢地利益，針唔拮到肉，唔覺痛。

一啲唔出聲，偽中立，藍屍店完全唔受影響。
其實我地不論做啲乜野，港共政權都會屈我地搞亂香港
倒不如確確實實整場真暴動。

主力係要搞中立大商家。
除左表明係黃店之外（可以跟黃藍地圖）
其他一律裝修。

尋日清算星火，今日清算義士老師
香港人，報仇，唔係一句口號，係要確確實實行動，要確確實實升級。

推

麻煩幫推

起義

香港人

預計到有人會話我係鬼，係黑警
其實講真外資都可以搞，真心，目標唔係想攬炒咩？

首先要有人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真暴動

同意 幫推 清算前所未有咁大 唔贏就變新疆

我要真暴動

俾人拉撚晒啦

中立都搞
拉

正確

中立大商家呀，盲撚，呢一個就係冇新壓力比到政府呀，明唔撚明呀戇鳩

而家就係冇新壓力比到政府